正宗狗公含電話 明知人地有仔都照撩

+852 6222 7219
剩係識離間人地感情去介入,低賤。

比d誠意啦 屌你老母

樓豬淨係識放電話無details好低賤

僅有Tg id: zdczxczx 圖我搵到後補

基本上都係傾電話 圖我要搵

乜撚嘢都無，屌，真係好撚低質

你知唔知無圖無故無價值？

屌你老母傾得電話條女都有問題啦 綠帽傻撚

依家都仲未有圖，你老母生出黎依舊垃圾真係影響市容

樓主你都好撚廢下，
故又無，圖又無。

就咁放個電話出黎，
你估家下叫外賣

傾得電話姐係你條女唔抗拒啦

樓主都係捐返入你老母個西到啦

樓豬你真係好撚廢

ON9仔借刀

ok 網絡公審

廢撚男友 睇唔住條姣婆就要公審人地

利申最近條女俾狗公煩同我呻，我話唔應佢咪得，你又要應又要同我呻想點姐，俾狗公聊暗爽嘛我明架，咁就死開d同狗公傾啦

根本你條女有問題，管唔掂條女咪飛囉，咁撚水性楊花

做完暑期功課未？

乜撚都唔講放個電話上黎有乜用

乜撚都冇

咁撚on9抵你條女比人un啦

乜尻都冇放個電話出黎想點
叫外賣都要知有乜食啦

屌你老母 傾得電話明顯條女都有問題
雙向架喎